Fuck you chinese

fuck you chinese

新台？

Gay?

heavy taste

No

no chinese

Fuck the Chinese, AHhhhhhhhhh